好凍

有冇人可以攬住我

畀個熱吻你

快

幫我

你有女奻姦幫你

up乜春

訓練緊自己做西伯利亞人
短䄂 風樓中

裸跑就得了

你有好多女
我就帽女

放兩個暖包係腳底
包你暖

個身唔暖啊